到底馬明攞視帝先定小智攞聯盟冠軍先?

兩大遺憾

hunter大結局先

烙印戰士大結局先

國明五年前咪攞咗大馬視帝
小智宜家咪由十六強慢慢爬到上亞軍

海賊王攞到one piece 先

戴志偉個倒掛入網先

阿記攞到英超先

降魔的2再提名視帝

猁啦

之後再有個二打六出黎 拍左另一套好少少既 就比條二打六 最後又可以開新post

鳴人做火影先

火鳳燎原完左先

雲加唔教阿仙奴先？

正想講呢個

蔡思貝了解完自己啲學歷先

呂麗瑤報警先

利物浦拎英超先

五星物語連載完先

劍心出續集先

出咗啦
畫咗幾畫就俾人拉咗咋嘛

爆足一週番黎先

雷麗瑤考慮完先

我買到royal級既桃先